iPhone支那再降價求售 最多下殺9200元！

蘋果iPhone手機昨天在中國大陸再度降價促銷，這次主角是旗艦款XS系列。其中，XSMax 512GB在網路電商平台下殺人民幣2000元（約新台幣9200元），降價最多。

綜合陸媒報導，為刺激在中國的疲弱銷售，前不久，蘋果中國將「以舊換新」的活動延期至3月25日。昨天，各大網購平台相繼宣布降價促銷。

蘇寧手機官方微博5日宣布，對蘇寧易購和蘇寧易購天貓旗艦店的iPhone XS調價，最高降價1000元。

進入蘇寧易購網站可見，iPhone XS系列加入「換新節」、「女王節」限量下單促銷活動，優惠價格都超過千元。其中，iPhone XS 64GB下單價7388元，比官網定價8699元便宜1311元；XS Max 512GB下單價1萬799元，直接下殺2000元，降價最多。

京東手機官方隨後也宣布限時特惠，iPhone XS系列價格全面下調，XS Max最高直降1700元；報價雖然比蘇寧略高，但全系列版本都有現貨。據報導，這已經是今年iPhone第3度降價促銷。

香港班Idog有無份？